廖慧儀 跳樓死個位應該係你

感情係冇得勉強
但呃人偷食係道德問題
跳樓死嗰個應該係你

死臭雞

全世界都知道你係劏豬凳

講得好
臭雞移民地府最適合
日日俾鬼拮

捉入毒氣室都益咗佢
呢啲賤人要慢慢折磨

可惜 死既唔係佢

佢唔洗撈

派帽就要死
咁應該好多港女都要

死仆街

死臭雞廖慧儀
你對得住良心既話
根本唔洗驚
你依家只係證明你真係一隻臭閪公廁
害撚死人你仲去玩？

臭雞

跳樓不能上天堂下地獄， 會永世跟住佢

啲人重幫佢護航。。。

閪窿應該已經變黑

隻狗公都係呀

捉返一兩個替天行道
個市場應該會公平啲

有冇人比到啲乜嘢好確切嘅證據佢真係出軌

完全同意 臭雞擺明入咗娛樂圈擴闊眼界之後就唔想要本身條仔

係無錯

三番四次瞞住條仔約Danny
WhatsApp他仔嚮度Bae
明知人哋有心溝佢唔講清楚
唔係發姣一腳踏兩船 係乜

佢應該身敗名裂成世唔安樂

長推

派帽其實唔係最大問題
我諗最大嘅打擊係條女公開處決呀Sam 應該都係果下先推咗佢去死

真 隻雞有心落佢面

廖臭雞

希望Sam哥泉下有知晚晚搵佢地兩個傾下計

賤到無人有 死臭雞

其實應該有邊個偷食唔係呃緊另一半
但事後篤爆左 仲要做到咁絕
對人打擊好撚大 一時諗唔開就真係跳

我自己都比女綠過 仲要係我面前拖手一齊走
所以曾經都過係窗邊 只係我無膽跳落去

所以成日話點解開口埋口臭雞
因為真係無樣睇

Sam哥po過上story啦

算啦
閪痕既比帽人帶既臭西
BTW 個男既都有小小懦弱
比人飛就要跳

咁記得唔好屌陳同佳

好想屌到隻臭雞反白眼，啲精射入個閪再倒流番出黎，然後一手捉住佢個頭，要佢啜番啲精黎食，最後要講多 主人 好好味啊

睇完覺得條仔抵撚死

算罷啦！呢D女人淨係有偷食嘅膽量，又邊度有輕生嘅勇氣吖！

叫東張西望即刻打去做專訪啦

依種先係大台風格

兩件事,拉埋講為乜

大約個情況我估

一心一意撐條女
最後送埋上去比食
然後仲比條女當眾羞辱
心諗家陣入左大台做啲咩關你撚事咩？

咁樣

推到佢身敗名裂。 死就便宜左佢。 等佢受下苦先岩

無跟開
但今朝見細妹d 回覆好似好平靜
唔係好憎條女
就覺得可能有啲野...

推

好多人要陪葬

根本比隻臭雞迫到癲

仲有隻狗公 兩個人渣

分手之前比人chur有冇得claim?

分手之後

巴打

男仔可能處理方法唔係咁適合

唔代表你可以出軌

我中學個陣條女出軌
我都好委屈好扎腳
佢講個d我都有唔少做過
所以我好明白佢感受
被最愛既人突然捨棄
被背叛究竟有幾痛
幾難以自控
好似唔識游水既人跌落海咁乜都會捉
你唔可能同佢講理智
最care既所有野一剎那消失
乜野可能既野（自覺可能）都會去試
無論有幾咁荒謬幾咁討厭
因為佢就係全部
相較世界點睇我、佢點睇我
點挽回佢先係最緊要
（若果挽回到就會和好，挽回唔到佢憎唔憎我又有咩分別？）
哪怕一絲奢望都可以成為最大既源動力去做任何荒謬絕倫既事
死都擺得上檯面
理智、形象黎d只係bullshit

可惜真心睇唔到
條仔全心傾注既感情係條女面前不值一文

加油巴打

但係真心慘
唔係個個都咁睇得開
咁易睇得開就唔會有楊過

只有比人綠過先理解到 自己曾經愛得有幾深
To the world you may be one person, but to me you may be the world.

佳哥，你出動啦？
快d替天行道啦！

人間性器 冇諗過分屍

唔理男定女，派帽都要仆街死

claim條命比你好無？

屌完你唔冧佢
Sam哥翻黎冧曬你兩件
附帶賤人Danny仔一件

替sam行道緊

你老母做雞養大你搞到你分唔到道德？

只係想祝福個死者可以離苦得樂
下一世唔洗遇到賤閪

港女真係好冷血好恐怖

岩啊全部死撚哂佢實無錯

？？

唔通真係影住支撚擺入去先叫出軌咩

其實睇報導佢個妹都有幫廖慧儀講左一句既
係廖慧儀黎講 佢認為係分左手 SAM妹都知佢阿哥死纏爛打
個妹都話已經有5.6次係天台拉返佢阿哥落黎
而且睇佢阿哥都有講2個月好痛苦
想自殺咁密都好難幫到佢 無可能7/24咁睇實一個成年人

無人係應該死嘅 可唔可以唔好咁講🥱 因為每條生命都係珍貴

請心存善念

其實咁嬲仲乜

pish

RIP
戴過就明
保持理智, 唔發癲係係好難好難
睇舊聞, 男朋友又送佢去選美又盛, 睇相都為女朋友, 攪好多野 好貼心.

就咁睇底世, 粉嶺長大, 讀咩酒店進修即係一般般啦. 見識唔會多.
呢啲咁既o靚妹 , 好在岩岩夠高樣夠正常做到空姐問chicken or beef, 而自知有些少姿色 又做下model咁, 做得model為藝術咩. 本身都係又未玩夠啦, 勝在夠所謂狂野 夠gimmick 上到位. 一入到去娛樂圈既大醬缸好似登陸新世界 , 個個唔型就索, 一堆有名望既人. 定力低, 好名望, 見識少加埋廿到頭荷爾蒙最強既時候仲唔起心癮? 本身冇咩接觸呢啲野既人, 一定想跳入去呢個鎂光燈下既世界

呢啲咁既女仔, 有d 大船船P 就一大堆呢啲o靚妹 bikini 搏上位

祝Sam 下世搵到好伴侶

條仔就醒啦今次
殺咗佢都無做臭佢個朵咁大殺傷力
可惜哩招只用得一次

自己做恐怖情人就得
人地公開就叫處決
咁就要自殺
渣ga

參加港姐預咗啦

唔覺得佢會唔安樂
反而可能覺得Sam哥死都要搞到佢

香港大把呢啲臭雞

身敗名裂就係。但成世唔安樂就未必。
不過香完會臭，臭完會香，條女一定有有錢佬埋單。

我就唔知條女比帽佢帶，佢先出現依d行為，定係佢本身個人就咁撚神經質
但係睇佢會偷入email/IG check人私隱野，搶電話，捕人落堂，如果本身情緒化又自卑又冇安全感，一早就嚇撚走條女啦

身為男人，依條友比我既感覺似d 16,7歲細路女

我覺得條女會死不悔改

不嬲死人都大曬㗎啦

死前俾連登巴打們輪左先
拍埋影片比我呢d海外jj睇下

你拍緊拖有條仔send bae 比你條女
你搶唔搶電話睇？

假設條仔就算有問題 比帽人無問題？
唔可以全數入條女數
再睇下第三者 有哂前科

問下條女乜水，屌鳩下佢
再有疑心咪飛左佢再ig公審都得
你搶電話個問題係有陣柒味

如果條仔有問題，比人帽都有一半責任
仲情緒化過女人邊有女頂得順

條女俾帽條仔喎

如果條仔有問題 比人帽有一半責任？
有問題就直接講分手 比咩帽
你有無證據證明佢係情緒化呀
你一直聽條女佢片面之詞
人地有圖拍緊拖有仔叫佢做bae
你其實係咪無拍過拖唔知咩叫尊重

死臭雞打手，過主啦

到Sam 真係好似你所講，「再有疑心咪飛左佢再ig公審都得」，你又咪會話人情緒化，疑心大，「有陣柒味」？

兩個人相處，總有對方覺得惡頂一面，如果咁就「比人帽都有一半責任」，咁個個都可以去偷食啦

果然同隻死臭雞同一路貨色

等落地獄啦

其實無人應該自殺
個個失戀都自殺
咁以後每對結婚嘅夫婦都係處

條女搞到人哋痴咗線， 依家死埋， 跟住話自己分咗手幾個月唔關自己事

証據呢

怨恨屋本舖

睇佳仔就知

一朝早起身，4、5個熱門post講依個乜9廖慧儀前男友。首先，我完全唔撚知邊撚個係廖慧儀。其次，咪又係一宗為情自殺嘅case，有咩咁值得討論又感想又剩，你打篇感想講吓壓制新聞自由同眾志入獄好撚過啦。

公道d講，個男仔本身可能都有情緒問題，作為女友佢都難頂。
Btw,我自己都比人飛過，真係好痛苦，所以rip

睇嚟佢應該真係做雞交學費

臭雞出軌

danny賤男

推到賤男danny同臭雞廖慧儀仆街

公道啲講， 分手咪分手囉， 但未分手前你就派帽，跟住丟佢去公審屈人係痴線佬， 好喇， 搞到人哋有心理病， 就話自己已經分手幾個月唔關自己事， 正臭雞死八婆

睇完你咁講我覺得佢老做雞係抵死既

有條臭閪，開post幫條臭雞洗白

連呢啲臭雞都有打手

真。開post果條都係臭雞思想

真心唔覺得佢會內疚，應該同部分傻閪一樣覺得條仔搞鳩佢

無唔無聊
講撚左成日
綠帽呢d係香港成日出現啦
純粹係條友死左先咁大迴響

推啦大家

雞永遠都唔會認為自己係雞
永遠係人地問題
其實係人都知 你係臭雞加臭閪

同隻狗公DANNY一齊死喇 DLLM,

到依家都唔開番comment 唔接受批評就知仲覺得自己岩哂

??????
連登炒車神探

所以我地要推爆

拍拖咋 結婚都可以離婚啦
情緒勒索 用死去逼人繼續一齊
根本就係恐怖情人
你自己代入去諗下 你想同個人分手
佢用死去威脅
佢最愛嗰個人係自己
自己想要嘅嘢就要得到
唔好同佢講佢好愛條女 愛到命都唔要
其實佢只係想佔有 但情人從來唔屬於你
佢屬於佢自己 佢可以有選擇
選擇繼唔繼續同你一齊生活

條女綠人就一定唔啱
應該要分咗手先再開始一段感情
但罪不至死

咁有女朋友仲叫雞洗唔洗死？
條女派帽係仆街
但咁就要自殺係條仔on9
死不足惜

條臭雞帽得人就抵撚死啦
諗下如果冇帽正常分手男嘅自殺有冇咁多人屌柒佢呀？

真wor
港女係咁撚樣架啦

雖然綠帽俠唔夠靚仔 但一入tvb就分手 大家明乜事啦！

手鐲

鬼佬嘅話一定會搶

感情嘅嘢第三者點知？

可能係佔有慾狂，廿四小時要開定位報到呢。

中肯

得罪講句
如果一個人全情投入成個人都俾埋條女
條女就要跪低要返佢
咁暗瘡肥婆對個個都做
就等於要食埋佢？
一直都係單方面回應
到底成件事係點？

重點係大好青年需唔需要自殺
解決方法有咁多
時間就可以沖淡
一個人唔再care自己
都無需要因為咁而傷心
因為大家都曾經放棄過一樣曾經好重要嘅嘢/人
例如朋友同ex
每次都要死就真係好難做人

派帽既定義係點？
一齊果陣鐘意佐第個
即刻分手同果個一齊算唔算派帽

公道講句毒撚自殺既話無人會理 高大靚仔自殺大把女兵護航討伐前女友。

佢都話咗唔係俾人帽
有無睇條仔個訪問

想做明星？唔洗撈了。
出返來做雞啦。

陶傑 come on James 篇文寫左成十年

應該係個男仔本身都低潮期（失業）
條女咁既情況下即刻飛起佢仲要出軌
相反之前條仔一直撐條女選港姐
佢覺得付出左咁多到最後咁既收場
睇唔開承受唔到咁多野咪選擇自殺

如果佢唔係參加過港姐仲有冇人會討論？

帽撚到落腳趾尾喎
有冇睇條仔封遺書

睇完舊文 原來2個都派開帽

條女綠人一定係唔啱
但老實講連登仔又唔係佢地閪窿條蟲
點知佢地係咪一早有感情問題
條仔一路都係有情緒問題?
條女一路都想分手只係有其他仔溝係缺口?
定係好似傳媒or出面d人講條仔係好仔條女係仆街?
係除左佢地無人知架喎

果陣柒味講白d就係做d野成個女人+小朋友咁
搶手機之類暴躁行為同個潑婦冇分別
你話我父權主義又好
我係覺得男人應該有男人既思維
唔係好似d港女咁得閒發下脾氣一時又喊苦喊忽
自問我拍拖定分手都好理性唔岩就散，要我喊住求返條女之類既野真係冇可能

雞

唔知件事來龍去脈無必要做道德審判

藍絲？

呢啲狗公臭雞最適合做tvb tvb專收埋呢啲做藝員

死無對證

pish~~~

佢一定係唔抵幫，但點解無人屌 danny ？我唔覺得佢可以置身事外

Danny 成就解鎖
屌西屌到死人

係囉

推到賤男danny同臭雞廖慧儀仆街!!!!!

兒燈狗公港女臭閪都係

其實 都咁大個人啦

努力搵錢仲好

感情都係一場交易
如果乞衣都溝到公主
咁個乞衣樣貌應該滿分

條女搞到人痴線
然後啲人屌Sam哥做咩咁痴線

睇封遺書加自殺埋就知佢情緒化啦

條仔都偷食開 報應黎

唔知點解我明

成篇嘢唔係話緊個女衰咩?
定係我理解能力有問題

係咪都黑架啦 皮膚咁brown 粉得去邊

負面型象到咁
唔係諗住仲有得撈呀

老實說
臭雞呢種人根本唔會內疚
見得太多
我完全明白sam嘅感受
咩有報應，成世唔安樂？
廖慧儀呢種人只會覺得係佢癡線，
使唔使咁夸張，搞到咁大累咗佢俾人話
太多偷食出軌嘅人覺得無後果
連結咗婚都無通姦罪
所以咪變本加厲
就算法律俾唔到後果佢哋
道德上，社會上都應該要做到令佢哋知道偷食唔係無後果！
至少影響返佢哋生活、遺臭萬年、千夫所指
呢啲名人仲容易啦，無名聲無人撐，搵唔到食，發唔到明星夢

push

偷食又有咩問題呀？

推到 賤男danny 同 臭雞廖慧儀 仆街!!!!!

死臭雞！為名利而害死人

你啱

條女都幾犀利可以令浪孑對佢痴心片，痴撚埋線

同埋男方隨時係被人派帽trigger精神問題

唔好得個講字，有冇傳送門，IG、email、FB，乜都得？

我有貨源提供，係咪要？
免費加送行李箱一個

啲女人臭架自己錯先都可以大條道理屌返人公審人架

易地而處啦，你個ex係痴既你仲走去勸，分分鐘斬埋你一齊死。連登仔講就叻

賤人

隔一排就無人記得

好似係牙sam自己擺上網公審先？

我生咗個仔 佢會死於非命 死於 死於 非命

若女方出軌是否引致男方創傷後遺抑鬱症而自殺呢？如果男方係咩恐怖情人就唔會拍左咁耐拖啦！ 第1，若女方拍緊拖出軌是極有問題，第2，若所謂分手後男方不斷騷擾女方，但拍左咁耐拖都應該知佢平時唔係咁，可能出現情緒問題，若因自己出軌搞到男方咁，就應該拜託男方既朋友和家人陪男方見輔導和醫生，而唔係block埋男方家人既電話，在男方家人聯絡其死亡消息時表現出男方妹妹口中講既不在乎。

正如行人綠燈照開車撞車撞到人斷腳引致抑鬱症，都應該賠醫療及精神損傷，唔係話你唔行出馬路就冇事啦，刑事加民事的。若老細疏忽錯誤引致員工受傷及精神損傷，也是可以伸償，而老細炒人也要賠錢吧。而唔係傷害完人事不關己走左去。拍拖其實同婚姻都係一個承諾，只差在有冇簽紙，拍拖係可以分手，結婚係可以離婚，但作有人性既人，傷害完人必應有歉意補償。那些話拍拖咩都唔算數既人，星爺單案就唔會上庭啦。每個人做每樣野都會有後果同負責。

當然自殺是不正確，但若在創傷性引發抑鬱症下，人不能自控的，問題出於腦部分泌的血清素份量。所以年中抑鬱症死唔少人，張國榮自殺也是無奈，大眾應該多認識抑鬱症。

要防止呢d悲劇再發生
要立通姦罪(包括埋拍拖時期）
分手都要半年之後先可以再拍

要睇埋女嗰封先知
何況屌還屌屌到話人殺人要還命就借題發揮咗啲

講到尾係條女既處理手法唔妥當，加上個男既情緒可能真係好低落，咁就造就左一單悲劇

根本就好小事

又係你，你究竟係經歷過咩覺得自己嘅唔快樂係要求人哋去負責而求不得搞到咁 首先你第一點唔成立，都廢撚事駁。你係要講法律你講單case係真係prove你所謂「車斷人腳搞到嗰個人抑鬱要另賠精神損失」先，周星馳嗰單直情唔關拍拖事，只係錢銀瓜葛，只不過瓜葛嘅人曾經係情侶拋呢個例子係點撚樣

自殺有乜正確不正確道唔道德好講

又係你，我都費時理你，講埋d冇point既野。

明星夢未開始就要完結

我齋噏 噏乜都得啦
話條仔屌左佢老母所以佢先分手都得添

講得真係好撚啱

你淨係周星馳個例子已經失敗到落地核，你返學究竟有無好好讀書

低能，而家係有人認為拍拖期間所有既口頭承諾都可以冇法律後果，金錢只係其一，可以係既其他野。

男既死女唔需要負全責 但一定係其中一個因素
女既太冷血 除非你話拍拖個時個男既已經係恐怖情人
如果唔係被帽然後再被飛再加失業
真心好大打擊喎
見到佢情緒失控 點都幫下佢
唔幫 起碼都認錯
認自己出軌 同男方講對唔住
最好公開認錯添啦
一副比綠帽人無錯仲要飛人既嘴臉真係好令人作嘔
比著我 發現比自己另一半背叛加反轉豬肚唔認人
一定好hurt
如果對方同我道歉 我可能都會釋懷啲

收皮啦毒撚，跳樓死係佢自己㨂
一陣廖慧儀跳樓死左 你又會話死果個應該係danny
咁到danny自殺死果時，死果個到你未呀連登仔

講得好

真... 跌落海果個比喻真係好好

真呀，分手要狠！
你關心下佢，佢意為自己有機會又繼續唔死心。

好多人都遇過呢d綠帽事，有好多方法去面對問題，佢揀去死 係佢既選擇。

善念？ 心存善念俾黑警打？

簡單啲講，係咪即係條女見識完大世界想入去好好玩下，點知條仔又睇到實難甩身，想走又走唔到，結果唔上唔落比條仔撞到自己同隻狗公Flirt。

之後就引起一系列事：鬧大交 > 條仔大反應崩潰 > 條女冇感情想甩身，直接分手 > 條仔接受唔到就去箍煲(騷擾?) > 條女想甩又甩唔到就更反感 > 引起公審 > 條女比人鬧就更加唔鍾意條仔 > 條仔又箍唔返煲搞到有情緒病 > 最後自尋短見

只能話條女拍拖期間出軌在先，點都甩唔到責任，條仔固然都有問題，但點都係女個邊錯得多啲。

屌你搞到我要on99 google呢單咁撚無聊嘅case，人哋打官司內容全部argue錢銀野，個重點係口頭承諾valid與否啊，唔撚關拍拖期間事啊。金錢喺成單case係唯一，無其他野啊

屌你我咁公義道德我做咩要去死我死咗邊個審判世人嘅罪孽

為左條咁既女
值嗎？

一兩年都算
好似話已經五年了

你係咪痴線

比人帽都要負責任
即係我屌左你條女
你係抵死，你有責任搞到我要屌你條女

一起用溫和的力量，去改變。不要用憤怒的力量，來遺憾。在每一次每一次的挫折之後，綻放出屬於自己的花朵。

咪所以啲人屌條女唔係唔啱就散 而係出軌在先囉

仲有呀 你開口埋口話男人應該有男人嘅思維點點點
咁女人係咪要有女人嘅思維 對男人從一而終 唔勾三搭四呢

條仔自己垃圾唔洗對自己負責？

咁你另一半比人搶走左
到時你怪自己垃圾好啦，唔好怨人

屌你老母仲用愛去感化呢個世界？
黑警推大肚婆落地 佛撚睇唔睇到？
黑警射殺手無寸鐵既市民 佛撚去咗邊？
說好的如來佛掌呢？

唔似某國啲劇情咁

你講得岩 做人自己雖要對自己負責 我自己廢 唔會怪人

其實應該勸佢入院接受治療

港男真係慘

最多人反嘅基督徒反而走在前線

咁你去怪人唔會幫到件事 只會顯得你弱小 我係女都唔跟你啦

真，變心一早直接坦白講分手好過呃完人一大輪再嚟絕情公審block q柒人，長期折磨人

狼來了？

收左帽就自殺
好多人死撚左 有啲要死幾次添

唔係話條女派帽無錯
條女偷食係賤㗎啦

但係唔係佢累死條仔嘅

個問題係就算坦白分手 條仔都會發癲

無話要去怪人
但無理由要去怪自己垃圾呀嘛？

照你咁講馬國明都要去反思下自己點解咁垃圾
搞到自己條女要食許志安

咪囉

支持派帽應該殺左另外個2條友先

從來冇話女人可以出軌
只係重點講條仔都有問題
出軌仆街依d阿媽係女人既野唔洗我講
但好多人可憐條仔
話比條女逼到有精神病我覺得好笑姐
好多女仔fd都遇過d女性化麻煩型男人
實係多感情問題，一般我都講感建分

Danny唔洗死？

真係死臭雞

上網講野真係唔洗負責
當初綠寶果陣大把人恥笑個呀sam
搞到人地睇唔開
未必主因但個個入人ig踩幾腳都好賤
到宜家人地死埋
就轉搞個女既
呢d叫人去跳樓死既verbal abuse真係好無謂

用你個邏輯你幅野拎去推下眾志post好過啦

女既死不足惜

10月頭已經爆偷食矮仔danny，sam係10月中撞佢密碼，好明顯係想check佢紀錄啦
啲臭雞係咁架，明明自己出軌做錯，被人篤爆然後單方面block哂contact

如果你要同佢傾呢就係騷擾、同佢鬧交就話講粗口屌佢，直接去佢屋企/公司樓下等佢就叫威脅恐嚇
留意返，係佢既背叛出軌搞到sam成為「恐怖情人」

關咩事呀 跳樓個個人太weak

但條仔真係好痴線，你有冇試過咁樣俾人騷擾法？我就試過，呢啲人真係好恐怖架

我個ex 果陣都係咁 我都有諗過去死 所以我明白佢感受

選得共姐 人格都唔好得去邊啦
預左去賣閪

Sam 哥咁令仔就咁死左，好可惜

我相信只要每個人的心還在跳的一天，我們就能夠有所改變

有冇諗過點解個人會變成恐怖情人先，條女乖既守規矩點會令到條仔冇啦啦變成咁。就係條女破壞左信任，先令條仔變恐怖情人。唔通佢一開始就係咁咩，唔好玩啦，如果係條女都唔同佢一齊啦。好心咪啲雞咪成日當自己冇做錯係人地突登咁搞你

條女仆街水性楊花係原因之一
但原因可以有好多
感情破裂比第三者有位入都得
比人搶得走唔可以係自己問題？
聽得多人呻另一半就知好多男人都唔值得有女
好睇d咪飛鳩左你先同另一個一齊
你自己唔掂結果都係散

所有留言一律加#抵制廖慧儀孔德賢

咁樣推論落去，你都可以話因為個女仔咁做，所以條仔殺人都得？條女出軌係有問題，但唔代表條仔就啱，唔係乜嘢都打住愛嘅名號就係正確

笑撚左喎你啲邏輯，言下之意姐係如果一齊左唔岩就要快啲係未分手果陣搵第二個？ 唔岩就分手先去搵第二段情啦，比人搶走係個男人有問題，你都有撚病。唔掂還唔掂 咁咪分手囉，唔掂就要比人派帽？

我冇話個男既冇問題，因為做得出恐怖情人既行為已經係病態，我只係指出變成恐怖情人唔係單方面有問題。係雙方造成。至於你話可以去殺人咁就係另一回事

佢意思就係條女咁衰都仲有人幫住佢

願主保佑基督徒

有因先有果分手個個都會咁
如果俾人咁屈就真係慘
如果你要同佢傾呢就係騷擾、同佢鬧交就話講粗口屌佢，直接去佢屋企/公司樓下等佢就叫威脅恐嚇
留意返，係佢既背叛出軌搞到sam成為「恐怖情人」

殺左佢兩個有咩意思
人死左係完結亦都可以係解脫
只有活著先會感覺到痛苦同折磨

咁咪分手囉，條女有問題唔分手反而係去跟蹤恐嚇騷擾以死相逼人地嗌分又唔撚得，唔係咁都無問題呀嘛

睇佢封遺書根本無咗條女佢就生存唔到，就算今次唔分下次分佢都係要死，幾時分就幾時死

佢認定條女要跟佢一世，條女唔嫁佢佢就要死，但拍拖唔撚包結婚生仔㗎嘛，唔啱就分㗎啦

女人咪撚學人講邏輯啦
言下之意姐係如果一齊左唔岩就要快啲係未分手果陣搵第二個？
我就唔知你點分析到出黎，我第一句就講女人仆街係原因之一，即係依個行為係唔合乎道德，只係男方有機會都有責任亦可以係男方冇做錯單純條女仆街

我唔知阿sam哥同港姐嘅實情係點啦，不過就我自己而言，真係唔一定雙方都有問題，而且呢樣野真係冇樣睇，有時候可以認識一個人一年都認唔清原來佢本質係咁病態......

究竟點先可以令到廖慧儀死？

係呀跟住仲有人回覆我問我係咪痴線

我只不過係話男仔嘅行為係有情感勒索嘅成份

唔代表女仔出軌係正確 都俾人話我痴線

就係個男仔仲好鐘意佢，條女就用覺得佢唔信佢黎分手。個男仔覺得咁小問題都要分手所以死纏難打。條女又唔認自己出軌。咁條仔又仲好愛佢咁咪搞成咁，當初條女飛佢果陣認有第二個或者照直講，我肯定條仔唔會去自殺

Okay 我誤會左

我剩係覺得馬國明好慘
條女水性楊花，感情破裂
原來係自己問題比人有機可乘

咁其實馬國明又唔算超有錢
黃心穎搵個更有錢都好正常姐
如果許志安無結婚，其實照你咁講個單野都合情合理

你又唔好講到咁老定
你講既「我肯定條仔唔會去自殺」無人證明到
但係事實擺在眼前，就係條仔一秒都唔可以無左條女。事實就係，如果條女用咩原因同佢分手都好，佢都會發癲

兩方面
1 分手要接受訪問顯得大方已經奇怪
接受得訪問話 唔難令人聯想到已經放開

2 既然係愛個女仔
係咪應該盡力保護個女仔直到最後
點解遺書要推個女仔去不義
因愛成恨？

係
你叻

條女pr癲到
條女出軌偷食講大話
跟住而家啲cm屌翻個男

好明

支持陳同佳

咁多次自殺，應該要入院啦。靠屋企人朋友根本睇唔住。

條臭雞真係好冷血、好撚心寒
希望佢會有報應

agger

「不再在你生命中出現，一直在情緒崩潰不穩定的情況下，每天被惡夢驚醒，睡醒會出冷汗，心跳好快，心好痛，很多用好長時間心血付出的東西，原來都可以一下子就全部消失，我已經覺得人生很累，不想再繼續落去。」

Sam續指自失去廖慧儀後，找不到生存下去的理由：「失去了你是我一生最大的挫折和折磨，只要想到如果以後的另一半不是你，結婚生兒育女的也不是你，就不想再繼續下去，真的是找不到生存下去的理由，多謝身邊家人朋友在這一個多月來的陪伴開解。我年紀亦不少，很多東西就算無論朋友家人怎樣開解、勸說，有些事情看不開就是看不開，或許在別人眼中是幼稚，不成熟的行為，只要一想到這個人永遠不會再回來，將來還有可能要看着她與別人在一起，結婚生兒育女，就已經痛苦不堪。」

唉雖然真係神經質加好傻，但有過一段深厚嘅感情就會明佢寫嘅嘢個時拍左五年，一下子就分開，個排真係來活地獄又折返人間，日日喊，搵唔到生存動力，只係我無勇氣自殺。但一切都會過的，可惜心嘅傷口永遠都喺度，隱隱作痛。

如果家人發現佢幾次嘗試自殺
應該要call白車去醫院
呀sam 有機會係邊緣人格障礙患者

圖文不符

你又唔好講到咁老定
你講既「如果條女用咩原因同佢分手都好，佢都會發癲」無人證明到
但係事實擺在眼前，就係條女出咗軌冇坦白到。事實就係，如果條女唔出軌既，佢就唔洗發癲

SAM好慘
DOWN左幾個月, 最終都頂唔住

佢話無左條女唔得wor，接受唔到條女同第二個人過人世wor，你明唔明...... 唔係出唔出軌既問題如果條女唔分手既，佢就唔洗發癲

真，佢遺書嘅內容就係人生入面一定要有條女，無咗佢就會死
我係條女實嚇撚死
條友偏執成咁，走得快好世界
佢自己一個死好過攬住一齊死

啲人覺得性騷擾跟蹤炸電話好小事，佢都癡線。我真係試過，嚇到我創傷後遺症，家陣睇撚緊醫生

既然係愛個女仔
係咪應該盡力保護個女仔直到最後
點解遺書要推個女仔去不義
因愛成恨？

我睇完都諗咗陣

推到賤男danny同臭雞廖慧儀仆街!!!!

其實d字體大d係咪會有道理d?
講道埋你駁唔到就全部係pr?

真其實三個人各自都有問題 一齊死晒佢咪算

不如睇埋條仔點講，TVB臭雞講嘢都好信

狗男女殺完人唔洗填命？

死左未

你都幾痴線 你係咪都係恐怖情人

點解要放段感情出嚟比人討論
本身成件事已經好有問題

Push

條臭雞勁冷血
一日有佢出現，都會留言屌7佢
封殺到佢收皮

遺書講條臭雞點帽佢你唔撚講？
屌你老母P牌臭雞睇幾多醫生都醫唔撚到你啦咁撚臭
快撚啲死啦屌你老母

你唔好話條仔唔同佢一齊就冇事
交友app嘅錯

agger
死臭g

咪臭係

死咗咪少咗隻靚雞
供應少咗價錢又貴咗
On9

現實的連登仔
工程師巴士上殺女友 前度指被告相信女人是「雞」及「公廁」 - 分享自 LIHKG 討論區

條女咪同佢分左手 仲想點
條仔接受唔到成個癲佬咁係佢自己問題
唔通要條女陪條仔陪到佢搵到新女先準散？

佢開左不推文 拉緊po
你柒左

叫慧儀都係臭雞公廁嚟架！
呂慧儀
張慧儀
廖慧儀

現有事實就係女方無好好處理到段感情
我唔知個男如果係和平分手既情況下會唔會發癲 除非你去問死者
女處理好但男都發癲 無人會怪佢囉

我覺得佢應該至少要道歉認錯
分手只係因為被揭發姐

咩叫屈佢做左咁多呢d恐怖野都仲唔算痴線佬

其實條女入咗娛樂圈
飛阿Sam係遲早嘅事

真 成班講野似冇拍過拖
比帽係唔岩 但係條女都講左要分手
又唔係同佢曖昧留佢係身邊拎著數
人地都講明段感情over左 佢仲要做埋d痴線佬做既野去騷擾人
兒登仔就冷處理條仔痴線既一面 無限放大條女比帽既行為
條女其實錯就只錯在比左帽 條仔既死佢根本唔洗負任何責任 條命係自己 佢要咁賤格拎自己條命去換黎大眾批鬥自己既舊愛 咁佢都唔係咁愛佢姐 純粹係想佔有佢

死臭雞 殺人兇手
RIP sam

中國唔跟基本法唔跟法例？

咁咪移民囉，明知香港有問題唔移呢反而係去犯法抗爭公民抗命 人地拉犯法既人又唔撚得，唔係咁都無問題呀嘛？

睇連登根本冇香港啲後生仔就生存唔到，就算今次唔坐監下次犯法啲連登仔都係會坐監，幾時抗爭就幾時坐監

啲後生仔認定香港要獨立，香港唔獨立佢就要犯法，但中國國籍唔包括普選架嘛，唔岩就移民架啦

唉 大好青年
俾個臭雞咁搞 命都無埋 唔值呀

根本就係臭雞一隻

邊有得將情感同條例類比

你個閪就有陣柒味

敢問一聲 佢死左又可以改變咩？

連登仔被冠上同等殺人犯嘅罪名

係 條仔個解決方式或者心理情緒都係有啲問題 但係條女偷食兼做雞在先係鐵一般嘅事實喎 你話條仔之前對佢好差生活協調唔到而分手就另計啫 但係佢做雞派帽先喎 可能就係因為咁先逼到佢痴線呢

#metoo

你真係覺得可以類比？

主觀覺得男人老狗唔可以咁撚軟弱姐

利申冇閪有j

做雞罪名成立 判處分手

令到條仔跳樓 疑點利益歸於被告 罪名不成立

認同，紅顏禍水！死既唔應該係條仔

Metoo bro

所以話啲女人臭雞真係冇問題

仲要有啲人咩都唔知 插隻腳埋黎話返轉頭好小氣真係他朝君體也相同

好彩現任女朋友非常好 所以真係要揀啱人
揀著件臭雞真係有排受

我都好認同呢點
條女當感情係玩具咁
明知人地好認真 就算講大話都要慢慢淡化左
而家咁真係出事死左人 人地屋企人點可能原諒你

Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯!!!身為後生出賣良心入TVB發明星夢!!!!死藍C!!推撚爆佢!!!!

入得tvb都唔係咩好人

祝臭雞早日生愛滋

其實一個正常人如果知道自己認識嘅人有自殺念頭/已經有實際行動時候，點都會出手幫下安慰下佢。

然後呢

可能條女心諗：正 終於唔再煩我

以後一見到條狗男女就會記得佢地害死人

完美表現一個低質既user

佢地兩個真係有扑到野?

連登仔唔認錯

部份就會轉風向

咁撚鍾意搵證據問警察攞啦dllm
下下要證據

根本兩個都好有問題

拖手咪算
我頂綠帽仲勁 條女係條仔屋企同我講分手

東張西望會唔會訪問吓佢

做咩唔去跳樓？

Sosad

真

兒燈良心post

為條臭雞跳樓值得咩
我當日立即醒覺

好撚痴線 呢d人唔應拍拖 唔知咩諗發黎

唔識勸都可以做報警撚，等啲狗截停佢自殺
就算真係高危到要搞到入精神病院，都起碼救返條人命，食住藥起碼控制住情緒
即使送佢入精神病院聽落有幾唔人道，都好過睇住佢死
分咗手都唔代表佢條命只值已讀不回
普通朋友都識call各種自殺熱線搵專家啦
條臭雞？一變心就連人哋個妹有緊急嘢搵佢求助都block啊
明明係自己出軌做錯，憑咩block人
更唔應該block人哋個妹，個妹都唔喺段關係入面，佢出事求助有咩得罪到要被block？
呢條臭雞literally係睇住佢死，當唔知 唔click 唔覆 當冇事
而家都係繼續潛水當冇事
佢分分鐘心諗人死咗仲落得清淨啊
許志安都出嚟做壞咗嘅人，阿嬌都認好傻好天真
條臭雞呢？？？？而家係咪慶祝緊？？

其實感情既野，第三者知得幾多，我唔撐條女，但都唔好叫人去死

佳仔言出必行 仲識揀台灣呢個漏洞落手
有料

人都唔係度 不停咁搵邊個負上責任有咩用🤔
應該從中學習多啲留意關心身邊嘅人 減少類似悲劇發生。

無形咁覺得死幫到自己攞光環先好大問題

其實理得條女比人攞去攞錢

條仔三個禮拜前又話冇出軌 大交屈咗條女又點算

無錯

宜家講緊佢無咗條女就唔撚做人，就算無帽分手佢都係發癲，幾時有講過派帽無問題呀？
臭臭臭你老母個閪臭唔臭呀？乜閪都臭㗎成世咪撚屌閪添呀屌親都爛鳩生花柳呀屌你老母

係咪毒撚毒到痴左線？同一個一齊包過世咩？佢既語氣係分手就唔得，結婚唔係你就要死，咁係咪入娛樂圈都無得挽留架啦

同埋大家根本就死者為大，之前有d留言都講男方不斷係tinder呃蝦條la

ching心水清條女仆街就緊架啦
可能sam本身有情緒問題 如果唔係個妹反應冇理由咁樣 正常都激動

無帽發癲係你隻臭閪up姐 邊個知呀？你FF當係呀屌你老母？
而家事實係有帽跳樓，你點spin都改變唔到事實
睇幾多醫生都醫唔到你條白卡臭閪

我唔知個男如果係和平分手既情況下會唔會發癲

如果件事發展成咁你咪又縮埋一邊，反正死既又唔係你。

工程師巴士上殺女友 前度指被告相信女人是「雞」及「公廁」 - 分享自 LIHKG 討論區

就算佢係黑警都好啦，為個女人咁樣死真係唔抵啦！27歲既男人大把女啦，37歲都唔驚啦，唉，為個咁既女死真唔抵啦，不過條女都唔會好過，都會有陰影，何苦呢？屌西姐，無🉐️屌都唔洗跳樓呀，屌過第二個呀嘛⋯⋯

軟弱？自殺唔洗勇氣？口講一句就搞掂㗎啦？我諗佢做嘅呢個決定，可能比你過住一世人做嘅事都更有勇氣。

為左條女就自殺
條仔唔死都無撚用

屌過就算啦，放開d, 咁死真係唔抵law

入得娛樂圈都係入上流社會
五年嘅感情只能講個男仔付出太多
我估個女仔都知自己自己條仔係咩性格，如果知佢有情緒病，就應該好嚟好去，唔好派帽。

希望以後冇再有呢d悲劇發生

咁講係侮辱左啲雞

就算係咁，都唔應該咁死law, 無人愛自己，自己都要愛自己呀

真 要心存善念

咁様反而令佢有左名氣，更加容易有人幫佢埋單。

好似coffee咁，未搞殘廁gathering之前根本無人識佢

🤔其實係唔係你地將光環睇得太重要

sam被帽既情況底下都只係選擇左自殺
點解你會估計佢和平分手下會走去殺女友

無謂🥱咁樣話人會開心啲？

事後孔明？

除咗臭閪仲有無野識講我一句都無講過派帽無錯，你自己係到發撚晒癲
遺書講撚到明將來條女唔係同佢結婚生兒育女佢已經頂唔順，你條死傻鳩盲㗎？

出面啲閪全部臭㗎，你老母個家用私家閪留比你全家爛鳩輪住用就至撚乾淨成世屌自己老母個臭閪啦

就算係咁，都要等多d人知

真係男人嘅
就去學下佳仔/巴士仔/張教授咁手刃臭雞
唔係係ig 出個post搏條女同情
就算死左
隻雞根本無損失

積下口得啦🥱

私下識事主
佢地話過多兩個星期就冇人講
一切如常

吓 因為你得個臭閪同白卡值得我講囉傻閪
唔通講你ex中出你流出嚟啲精黃唔黃呀？

事實係條仔帽撚完咁諗咁寫，如果無帽分手會點諗你同我撚知呀？你啲假設又想當事實呀？發生咗未呀屌你老母

快撚啲死啦🥱

琴晚睇完呀妹講啲嘢 已經覺得一定有其他內情 仲要條仔本身都係player

人哋死咗你會安落啲咩？

你呢啲道德撚死咗全香港都好安落🤗

你開口埋口靜係會叫人死🥱

可惜佢唔係遇上陳同佳
如果唔係佢一早被人係台灣分四份

唔好誤會 淨係叫你姐🥱

G

咁係唔係要多謝你😁

對奶咁得唔奇既

Yes 去唔去俾孔德賢屌返鑊？

呢條女識個ex個之前已經成日偷食啦

個個孔唔知咩9係poly個時成口都借啲依識啲有仔既女到

關咩事呀🥱

冇 問下姐
如果你俾條矮撚屌完死撚咗我幫你係連登講聲嘛

中肯

做多左🥱成日FF咁多

師兄好波

唉 大把男人戴過帽啦
包括我

推到閃卡流出！

如果so call 令到佢輕生呢條罪咁大
即係死者為大

推爆佢

真正臭G

屌鳩條仔自殺既人
你地會唔會屌鳩抑鬱自殺既人一樣
"唔開心咁小事就自殺 bla bla bla"

條仔成日係蘭桂坊浦頭點解咁耐都冇人講

宜家d女仔為左自己良心好過同新仔風流快活 可以完全忘記左同前任嘅所有回憶去盡情傷人 仲要做左成個月工具人 踢爆果刻先變面 岩岩經歷完

臭水溝

Coffee無搞到人自殺wo

同上面啲極端連登仔差唔多

明哂 pr公司既人都係無撚腦
假設左佢有情緒問題
咁派帽係咪岩呀 你老母
你廖小姐本人？
抵死都講得出 你真係做雞交學費

其實有冇證據係佢真係出軌 冇追開冇睇
公道啲講 唔係話佢冇錯 但感情台都一堆人講恐怖情人要跳樓連登仔都係叫話由佢跳架啦唔通咁就要逼自己成世一齊

留名睇臭雞難閪
留名睇埋死淫夫爛j

賤男danny邊個黎? 富二代?

唔好意思
咩叫劏豬凳

你都on撚尻 就係你地呢啲人迫撚死人囉

我都忍唔住要罵佢 死臭雞

殺人兇手

生命得一次架渣屌你老母。呢到個撚個都講到去死好似好撚簡單咁，你體唔體會到要幾絕望要幾唔開心，仲要有咁大勇氣係幾十樓跳落黎啊

我諗大家都明白分手有幾絕望，每人都會經歷過。但係而家一面倒叫條女去死有咩作用？

大家都係為條仔抱不平，再講啲人話條仔咩交友app 食女。你地冇過去既？冇做錯過野既？唔會食女食仔既？好明顯人地依家就好認真對呢段感情，一單還一單喇屌，你地唔提下你地老母生你之前同幾多男人扑野？

我講緊既係條仔自己上報道話條女無出軌先，之後有人係d留言到爆佢有女朋友嗰陣都有玩tinder呀。男方自殺係可惜，咁女方一定係為左上位而分手咩？你點知人地段感情咁多野？

我叫佢開post同推post啵

唔批鬥自殺唔可以減少自殺唔通支持自殺可以減少自殺？係嘅話日韓點解自殺率仲咁高？我直情覺得應該光復自殺罪自殺不遂嘅人收監 成班廢物社會垃圾

隻臭雞做訪問個時仲要係度笑冷血

如果一命賠一命，廖慧儀都一齊跳樓死
然後連登仔係覺得開心嘅話
都幾變態下

我對同類事情嘅睇法係：人生咁多唔開心野， 下下都話要自殺，邊個幫到你。要唔要自己條命，最終話事權都係係自己手上...

Btw rip

敢問一聲 你生存有咩意義

個訪問係條仔死之前做㗎，你要批鬥佢都唔該講事實啊

Agree

答左先啦😁

算啦，佢自己都試過咁，所以咪將自己經歷同情緒代入左呢單野到

R.I.P
但講真拍咗咁短時間就要生要死其實呢個情人好恐怖，試過有一個男朋友一分手就真係又話要自殺又話呢樣果樣，其實好乞人憎。

戴過帽既男人先會成為真男人

簽約冇耐就入雪櫃了

呢個post吾好沉，推到廖慧儀孔德賢道歉為止

黎緊歡樂滿東華，佢好似有份表演

Who

一張凳黎 殺豬個陣會放隻豬上去再殺

經歷失業被背叛分手失戀
Sam胞妹昨日向傳媒表示曾聯絡廖慧儀，但未有回覆。她在哥哥的電腦發現遺書，Sam的千字遺書曝光，內容全跟廖慧儀有關。Sam在遺書中提到自今年9月經歷失業、被背叛、分手、失戀，他最愛的女友和工作，一下子失去，每天醒來失重心和支柱，一直在情緒崩潰不穩情况下，每天被噩夢驚醒，出冷汗、心跳好快，心很痛，「不想再繼續落去」

之前懲教散仔 宜家失業

咁撚無聊嘅新聞都死推爛推

死臭雞
大部分港女都係咁
騎牛搵馬
條仔咁既家景都要帽
女人真係不可信

學你話齋，即使如你所講，懷疑女友派帽，只係「再有疑心咪飛左佢再ig公審都得」，咪一樣「做d野成個女人+小朋友咁」

最好就係咩都唔做，由得條女派帽，「男人應該有男人既思維」，條女俾狗公中出咪算囉，做男人大方D，俾人侮辱最好咩都唔好做

臭雞打手，過撚主啦

一個男人為女自殺
On 9到咁，永不超生啦

呢個世界好多冇道德嘅人鍾意站喺道德高地，屌蝦擦蟹，明明自己係講大話出軌果個，都可以講到係個男嘅唔啱，逼撚死人

臭雞一隻

啱呀，仲要拎千萬個籍口數你不是
其實背後比咗帽你戴

推撚到啲賤女人都要見到呢個post

關左ig留言當無事發生
幾年之後大家唔記得

啱
所有責任全在男方

如果係咁，佢地唔應該影到果d恩愛相同拍到咁耐拖。

仲有睇下案例啦

所以話女人都係雞 係正確的

你答咗先啦

成9日俾埋堆肺回覆

做乜想知我生存有咩意義呢😁

推呀

廖慧儀IG PM舊愛胞妹
第一句問：「公開遺言係Sam嘅意願？」

啲人重幫佢護航

搭緊車都笑出聲

終極臭雞

推到對狗男女跳樓為止

PISH

臭閪

推到 賤男danny 同 臭雞廖慧儀 仆街!

呢條女真係好撚賤

條女一啲悔意都無
屌佢老母

條仔接受一仔訪問喺度分享兩個人嘅感情私人野你就知唔係咩正常人啦
正常人點會着呢啲兩個人嘅私人野擺上台周圍同人講

呢啲恐怖情人廢柴港男死得好

樓主係咪sam妹

吹啊？ 香港仲有言論自由

因為覺得你係到浪費緊地球資源

淋鏹水毀容 日日見到自己個樣 生不如死

你老母都係？

😆哇 幾時係由你黎定義🤔

世界即係我 我即係世界
一的法則 懂不懂？

你住緊青山咩😆🤔

分唔到手唔通要同佢過人世咩，恐怖情人連登大把

唔係代表可以任意胡言亂語🥱

或許看著愛的人幸福都係愛的一種呢 放手讓彼此更自由

乜青山可以上連登咁chill咖咩？

我就係代表

點知呀 我又唔係你😆

代表用肺部發言🤔

唔知就去一轉青山先再講野啦

你無肺咖？

唔想去探你😆

有血有肉😎有心有肺

重點係青山有得上連登？

咁你都肺啦

邊度有網絡咪邊度有得上囉🥱

係😆我個啲係肺腑之言😎

一段關係上冇可能只係單方面有問題 雙方都一樣有責任 只係多與少嘅問題

岩聽 怎能一面倒

好在你都知自己係肺野

你覺得青山有網絡？

我頂你個肺就有

你武肺添啦

🥱你覺得青山無網絡？

肺部能夠用肉眼可見的嗎？

你嘅世界只有你 但世界不單只有你😆懂唔懂

屌 唔想同你再小學雞

可以的 但你道行太低

讓世界感受痛苦吧

一定啦 你估個嗰都係你咩😆

軟弱就係比個感情問題瓦解左一個人既意志同理性
崩潰+絕望，因爲情緒而做出衝動為唔係勇氣，癲起上黎殺左條女又叫有勇氣？火遮眼姐

係呀 係呀 相信世界會比你痛苦🥱

陳同佳殺撚左人喎
咁都有得拉埋黎講

Respect

辣殺會然

小夫 我要進來了

唔似你咪得😆

我層次高你幾皮

選TVB臭雞已經可以跳

係呀 係呀 係肺up方面🥱

小學雞 單機啦你

邊只係高呀😆簡直可以同我哋特首媲美😎

希望你已經走出左陰影

換個另一種形式煩佢姐

希望Sam哥鬼魂會一直痴住廖小姐

跳咗未

關係當然係雙方嘅問題，但至於其中一方變成恐怖情人，我唔覺得對方一定要為呢樣嘢負責任，好似我個case咁，本身係和平分手，兩個月之後俾佢撞見我同另外一個男仔出街食飯，跟住就開始發癲，你好難話係我嘅問題，我覺得恐怖情人（亦即係控制狂）尼個問題，其實同當事人嘅家庭背景、童年經歷關係更大

應該話，恐怖情人嗰個真正嘅問題並唔係在於被戴綠帽，或者受咩情傷，凡係涉及人際關係就必然會有傷害，日日都有人受情傷，點解有啲人會特別反應偏激？條女賤—> 迫到條仔癲 尼個諗法太簡單

關係當然係雙方嘅問題，但分手就單方問題? 你話係和平分手，邊個知? 因為你覺得係咁，所以再有問題發生就係對方問題?
佢做成恐怖情人嘅部分原因都因你，我從來冇教過你OR要求你要點做，但你一定要責任在其中。

吓? 邊個知? 因為被戴綠帽或者受咩情傷，點解唔可以做成原因? 每個人對情緒嘅表達都唔同，點解你可以覺得你可以接受到 其他人都要接受到。
咁如果我話身邊有朋友死其實唔洗咁激動，我可以又話你反應偏激?

其實條女都on9就真啦
又唔係天仙
有條仔對佢咁好 咁鐘意佢
珍惜啦
唔鐘意唔係問題,人地鐘意你.你唔一定要回應人
但唔好背住人溝第條仔囉
分左手先出去做大眾雞唔得咩?
中立講
條仔要死 你只係原因 決定權都係向條仔度

男既唔應該自殺
女既比帽人帶係賤鳩格
總結 條女係臭雞

又無品 又樣衰 呢啲臭雞仲會有人要？
佢家姐瘳婉儀都係一腳踏n船嘅臭雞
成家都唔正常

多謝關心 走出左好耐應該係5年前既事
個時因為被綠呢件事自閉左兩年
日日返工食飯訓教一個循環
不過依家睇化左 順其自然就好

推到 賤男danny 同 臭雞廖慧儀 仆街!!!!!暝

00後垃圾？

你係咪痴線？

男仔做錯你可以話男仔唔啱

男仔做錯 唔代表女仔係冇錯

係基本嘅邏輯問題

你仲好意思問我係咪痴線？我想你解釋吓點樣痴線

同黃心穎比邊個賤啲

廖小姐見到會唔會尊重民意呢

一世都俾人講偷食搞到個ex自殺

問題係人地死咗之後 第一句唔係關心佢家人 係屌人做咩公開遺書

Sam嘅朋友咁講⋯⋯
係唔係指尿喂兒⋯⋯

有乜問題，唔通分咗手要守寡？

講得好一齊殺死隻臭閪佢

樓主講得好

邊位手足咁勇猛

原來中有d 咁既操作

出軌都算
人都死左
仲咁撚柒串
推到佢身敗名裂

連登仔痴線
你又唔係當事人
馮咩一口咬定邊個岩邊個錯？
死佐就大晒？死者一定岩？

孔德賢剷咗個post，大家快啲入去洗板

有冇link

公開遺書洗俾面你 臭雞

係，分手後我搭上左第二個，所以？

分手咪就係關係嘅一部分lor 佢當時人都承認分手嗰陣係冇嬲過，咁我諗都算係和平分手掛？至於你話責任，我絕對反對，我承認我係其中一個令到佢變成恐怖情人嘅因素，但因素不等於責任。責任已經係帶有道德譴責嘅意味，要騷擾我係佢嘅抉擇。

其實點解要慢
咪撚咁專制啦
更何況上面都係話同第2個出街, 又唔係拖哂手, 了解下都好正常姐
我都唔鍾意你 都仲拖住你就真係仆街啦

無錯
我同你分手, 你可以選擇點樣做, 你可以飲酒買醉, 自怨自艾
但係你選擇左做出令人覺得騷擾既行為 呢個純粹係你自己既決定 係你既問題
無拎住支鎗隊撚住你個頭叫你變恐怖情人 唔好講到被迫咁

當受情傷係變成恐怖情人嘅單一原因當然可以，但仍然唔代表令佢受情傷嘅人就係有責任，首先，你話受情傷姐，點樣先叫情傷先？對你冇feel可以叫情傷，俾人戴綠帽又係叫情傷，前者我覺得完全冇問題，後者就需要為段關係嘅結束負責任，因為出軌某程度上係違背咗親密關係嘅契約。

不過，無論係邊種情傷，造成情傷者理應只需為關係本身同對方受傷負責任，至於後續受傷害者決定要以騷擾跟蹤等行為報復，尼件事唔應該由造成情傷者負責任。攞返你個例子，朋友死可以好激動，但你唔會話一個人因為朋友死咗好傷心，於是走去一間舖頭打爛晒啲嘢發洩，尼件事朋友嘅死應該負責任。（其實死左就冇得負責嘅，更加貼切嘅例子係朋友甩底/ 欺騙佢⋯⋯）

Ching你覆錯人？

我從來都唔覺得責任係一件負面嘅事
再講導致呢段關係演變成咁 點解會係冇責任？

屌，個傻仔為咗一塊閪，放棄千萬萬嘅菊花。

問題係出軌情傷有否引至精神病抑鬱症等不能自控後果，男方應該唔係第1次自殺。張國榮都係抑鬱症死，抑鬱症可係受人和環境突變而影響腦內分泌，失控自殺。情況就如你除曬人d衫開冷氣，之後就話，係可以選擇唔病嫁。咁係唔係合理呢？

無份玩東華了

真係臭雞既表表姐
有錢就腿張開

東華2020︱廖慧儀負面新聞纏身缺席直播 照樣表演到功夫勁離奇

你只係喜歡前男友不是愛

死臭雞呢個時候只係關心自己星途
你注定唔會紅
香港人唔會歡迎你
你仲衰過黃心穎

呢度啲臭雞咁多嗲做乜？

派帽唔使死？
你派帽你都要死呀臭雞